多謝爸爸媽媽，司機朋友們

跪求工作，有冇黃絲既鋪頭請緊人？
基本上由612開始就日日夢遊，到圍狗總同日既下午就迫住要辭職，到上星期開始已經洗晒只有唔多既saving, 見到好多隔離Posts講緊資助小朋友，好多謝咁多爸爸媽媽既心意但始終家境唔好，都要交租，希望大家唔好屌我無一齊罷工，我辭職後既每一日都係係前線，你要我打要我衝都在所不辭，但關係到屋企既，我無辦法唔反工。
希望可以有工作介紹

有冇手足有介紹

Fact checked
明天機場博覽館要人！！
7.31
16:00-17:30
機場Asia World Expo-Summit 2號展館
政府開pre policy address meeting!
會議是為運輸及貿易界而設既諮詢會，將有好多公司出席！

聽日7.31機場博覽館要人！！！

幫推

做開乜工?

PUSH

做開D咩工?

屌你，大家隔離先講到阻人返工係幾咁偉大，拯救世界拯救香港一樣，屌緊話要返工為生計嘅人係仆街港豬，你呢頭話要為生活揾工，你係唔係L係人，定係港豬呀，申請失業救濟金啦仆街，申請埋綜緩，大家支持你，政府會養你架。

飲食 仲讀緊書

推

飲食都分前定後
想人幫都講清楚d啦

酒店waiter炒散？

做開咩工? 一星期可以返幾多日? 邊區方便?

番開邊區? 一星期番到幾多日 ?

每日都得

港島區 6日都可以